心酸！兒攀牆蹲病房窗口 與感染武肺母親訣別！

巴勒斯坦男子蘇威提為了向染上2019冠狀病毒疾病（COVID-19）而住院的母親訣別，在恪守隔離規定情況下，爬牆到母親病房窗口邊守著。這則故事在社群媒體引起廣泛共鳴。還有網友特別繪製漫畫，描繪母親已變成天使守護著兒子。

根據Al Nas新聞網站消息，30歲的蘇威提（Jihad Al-Suwaiti）來自約旦河西岸小鎮貝特阿瓦（Beit Awa），他73歲的母親拉斯米（Rasmi Suwaiti）因感染新型冠狀病毒，住進巴勒斯坦的希布倫省立醫院（Hebron State Hospital）加護病房接受5天治療。有媒體提到，這間病房位於2樓。

坐喺抽氣扇出風口位

會員 #252142 - HKUSecret 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .lih.kg/fxMAvT藍屍言論
2 .lih.kg/fuEkpT藍屍言論
3 .lih.kg/fuqPkT藍屍言論
4 .lih.kg/ftmMQT假消息標題黨
5 .lih.kg/fsyJPT藍屍言論
6 .lih.kg/frMmBT藍屍言論
7 .lih.kg/fijEyT藍屍言論